咁有心嘅黃店唔係唔撐掛？

仲記唔記得47人上庭嗰幾日有幾震撼？
好多手足喺法院出面排咗好耐隊，仲有好多黃店免費提供食物！！！
咁有心嘅黃店，大家唔係唔撐掛？有好多間㗎！

名單不斷更新
走肉朋友（大角咀）
JBKitchen（大角咀）
GoldWater（大角咀）
琦興（深水埗）
甜一刻（長沙灣）
榮少喇沙（天水圍店以外賣為主，屯門店有位座）
糖水雄（佐敦）
深水埗區內的黃食店
雞蛋屋（旺角）
甜姨姨（天后）
潮州人（太子）
壺說（深水埗）
皇茶（旺角）
越大哥（鴨脷洲）
開餐（佐敦）
如意冰室（灣仔）
Jacomax（上環，銅鑼灣）
新嘉美（灣仔）

更新：
基隆茶餐廳（深水埗）
一日三餐（旺角）
四喜麵包（長沙灣）
重光弁當（新蒲崗）
友利冰室 x 勿當奴（荔枝角）
大勝丼（旺角）
旺角88 （旺角）

今次我地食左呢間！

糖水雄真心高質仲要係利迷手足

好似唔止咁少

up

Push 一齊撐黃店

之前仲介紹過重光便弁🥳黃店好好食呀！

弁当自膠

推

Push